ig個啲foodie真人係咪都係大肥婆大肥佬

見佢地日日都會去周圍食，食嘅野好多都重口味: 芝士 煎炸野 焗野 高油 高糖分 高卡路里等等。咁樣食法，點都會肥吧？

一個ac幾個人打理架

會唔會食都唔知啦
打手黎既

肥婆正

行開 唔該

你試下請日假去d港女熱門食tea店
就知香港大把唔駛做可以出街喪食野既港女同c9